有冇諗過612成功咗 之後又點？

林奠可以整送中條例出黎 都可能仲有其他貨

就算佢下台 下一任特首都可以係另一個777

利申612照出 只係覺得好無助